認真一問 有冇領隊叫完雞比人爆料？

球員就大把新聞
教練有冇？

雲加咪成日都叫d日本雞

咩宮市亮友 拓磨加純

比錢玩完就走

雲加仲要係叫親同幼齒，死老野真係好變態

認真post

JM

雲加有牛奶藍斯兩隻私家雞

仲你呢隻黑雞

利申唔是Racism

racist, 報左驚

推到樓主坐監

講明入妓院 都要估
我知有個領隊日日要入妓教波

放心 我會重新做人

永別Gap王

到時候係入面請大家食場好

挽留😭😭😭

不必了
聽聞入面個工場好好多
大家比心機做野